泛民主動同本土派團結聽審時都畀毓民屌抽水 話毓民無收錢真係唔信～

仲唔係收政協錢屌泛民？

乜呢班人有分歧？

仆街飯民 天琦比人dq果陣就粒聲都唔出 仲要搵人放風話人抵死???

黃教主個50萬點解釋？

我鬧飯民同教主有咩關係

民主黨收林鄭錢直頭唔洗解釋添啦屌你老母